完美嘅普通法，有險可守呀喂，埋嚟睇埋嚟揀！

我哋仲有一套完善嘅司法系統
香港仲有得救

有請公民黨楊岳橋出黎講幾句

死咗未呀？

死咗啦

時事台

仲有完美既国安法係上面

唔係時事？

死左好耐啦, 點時事

Dead body未死點睇

海葬埋啦

普通法、司法系統、法治
三個concept係唔同架

都係果句，你搞清楚啲概念先
唔係跟風一句omdb就代表好撚型，好有道理
社會出咗問題，批判係好重要，但係搞清問題同樣重要
唔係每日喺度鳩叫有險可守就可以

你講嘢好撚冇內涵

分化撚又開工